Massive Attack多倫多開騷播港警打人片

Massive Attack多倫多開騷播港警打人片

Massive Attack主音Robert

英國Trip Hop班霸Massive Attack前晚於加拿大多倫多舉行演唱會，唱到壓軸歌曲《Group four》時，在台上播出香港警方於7月14日在沙田新城市廣場濫捕示威者的片段，以表達對香港人的支持。片段中，共逾10名警察在鏡頭下，仍然毆打手無寸鐵的市民，而《Group four》的歌詞正是關於政府對人民的監控。

Massive Attack前晚在多倫多開騷，在台上播出香港警方打人的片段。互聯網圖片

其實，Massive Attack一向都很關注香港的政治狀況，他們曾於2017年來港在Clockenflap演出，當時他們亦有在舞台上展示和平佔中的標誌，以及黃之鋒的頭像等支持社運。主音Robert"3D" Del Naja當時接受本報訪問時，就關心本港貧富懸殊與民主的問題，當時他說：「我簡直覺得十分瘋狂，尤其是這處貧富懸殊的狀況，一條橋劃分出兩個不同的世界。我覺得香港的歷史背景讓它成為一個很有趣的地方。首先，曾經作為英國殖民地對於這個地方的影響，我覺得很好奇。我覺得歷史非常重要，而因為殖民的關係，英國變成了歷史重要的部份。」

撰文：克己

上一則
上一則
【台日合作】李心潔阿部寬壓軸重頭戲

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

傳說3D係banksy

支持

[核彈]文宣有用!黑警免費落仔服務紅到去台灣

好撚心痛，唔想睇呢d片

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！